各位兄弟，區選前後一日可唔可以停一停？

民建聯唔撚敢一車車老人院去投。
選票結果一定可以大巴大巴摑藍尸。

中央唔想選舉，因為民主必會大勝，從政策內部分裂香港出去。

大家點睇。

曱甴平 甴近平 推

推

推啦